美股認真討論區 MCLXXXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

即係點，rain姐係佢ex?

今星期開 / roll xle, wfc, slv
short put, 可能一張都接唔到

閪冧我有經驗，選一週最後那天

係咪搞笑

日月教fatfat了

殺呀！！

熔未升足成個星期

暴巴每日氣勢圖誤差都係10秒左右

想知入twitch問佢啦

fufu搞乜

10:29

TSLA 日日同我蝕

見垃圾牛牛有人講 lgvw share buyback at 10.1
10蚊底但而家20蚊wor

@暴巴

咁正
求閃卡

GME又做雞

睇睇下網上教學
原來袁彌明以前都係day trader

女中豪傑

做乜鳩

問下佢條女係咪R字頭咪得

忘巴一出,成件事扭曲左

無即是點
0/10

Starry, starry night
Paint your palette blue and gray
Look out on a summer's day
With eyes that know the darkness in my soul

唔好提啦.....

Bot嚟

暴bot你估假？

好耐冇睇過money printer
Btw 唔好貼

笑死

太妖

有料 一野控場

有忘巴嘅地方即刻成件事好搞笑

唔好再講啦
Report你了

U AMD CARR

又升

忘巴you are very funny

以前晚晚聽住佢訓覺

睇佢都幾勁

好癲
邊有公司咁出
令我諗起9月tesla 500幾出 420之後冧到300果下

雖然長遠係好，但而家唔好接住

呢張?有咩問題

一入去就恥恥於懷，仲唔係rain姐

利申close左

呢隻有巴打講勁多competitor

忘巴語出驚人

升左幾多日呀

NVDA 550?

西蛇個台係點入?
FACEBOOK 同MEWE入面有?

走啊

忘兄一言驚醒洛克人

大撚插

終於cup noodles

邊有
俾你呃左下

插到100 建倉

隻妖股uavs 一入就跌

支概升完仲唔收割

酒呀，TAT熔斷呀

Gel頭

忘巴神探

SQ上240 有冇咁難

落街跑步唔睇市11點返黎再睇加咩

崩盤我有經驗

一言驚醒連郡人

bb係咪又胎死腹中

有料

未入

閪冧

流產埋啦 仲講

上個po有link

Rainisnothere

點解啲教育股升咁多嘅？

點解我會減左小西核能

全線跳水

星期五冧

Tsm

840

SP左TSM 3月5 115 唔知會接貨定係俾錢我呢

富途又強制strong hold呀

究竟點樣一邊返工一邊研究炒美股一邊又學吉他
係咪剩係得我一個需要睡眠

molamola

嚇死我 心諗QCOM邊有咁快完場

zomedica

崩盤五

u好耐無試過咁熱鬧

soxx 又跌

屌,一開市就閪冧
一陣就大V返上去啦

RTY+0.7%
澳巴

F

加倉

金熔

U 130鐵底

拿咪話sony唔比機會你加倉

好似冇人再講qqqj

阿狗大戶

屌你老母SPWR日日跌，跌撚足一個禮拜

今晚個倉正數就夠

Happy Friday
飲多幾杯訓覺算

U 有冇船長

好彩有sne頂住個倉先唔洗輸

再跌就入小小靈車

ikea個走勢日日都一樣，高開低收

滅世五

U要入就入啦

重倉futu bili呢幾日真係過山車咁

佢地通常都唔訓我成日訓醒都見返同一批人

跟

cls nok

仲要大盤升佢唔升,大盤跌佢跟住跌

前晚同今晚都係靠sne力守個倉，敗軍之中成為英雄

小西個live 都有100人睇緊 癲

U

大家放心跌完啦,V緊上去

4蚊入得

shop挑戰前頂

今晚靠隻asx頂住

好多cd rom入去睇㗎

u咁快又陽萎

500美金期權挑戰： U 130SP 19/2 @1

HOME ?

佢下個禮拜唔上翻去我真係屌佢老母

唱歌先多人

有咩網可以睇到邊隻期權交易最活躍架?

我同期買左ARKQ
升幅完全屌打台積廢
搞到信念有少少動搖

v唔番wor

CCIV 頂住個倉豬死了

每日訓四個鐘就夠了是常識吧。

上面咪有

BILI SH唔驚

? 無敵巴?

次次都係差不多咁多一開始

真心rain姐一d都唔正
佢youtube d片講既野=無講過野

但小西君日日提起佢

仲唔係耿耿於懷從前的愛？

PINS 搞咩

搵到了 , thanks ching

Cciv

玩short side既

有冇GME手足？
想認識下

任何人有20蚊都可以參加的睹場

話左futu會散水 唔知救唔救到前兩日高j個巴打

我覺得穿哂位應該會回多D
佢一野打穿埋之前磨左好耐既138-142
所以SET 再低D偷雞

唔該巴打

做SHORT 多

人人都可以係宥子

我到依家都唔識睇sp sc價 到期會俾幾多錢我

第一次買sp

呢隻野 真係出色 跌左3日 over 10%

yala又要金波

我高j咗 懷疑坐半年先返到家鄉

睇來你gme 執唔少

唉 又贏 我都唔知點算

不過大注果d輸

想知道GME升返有咩感受

太陽教無乜起色，好無走呢?

CCIV

食左咩春藥

X, $500 margin 都唔夠比

盤後升咁多當然要跌返

唔好彩第一round輸左都可以入貨

adbe終於生性

F 散水

Ford

呢到個個都sh gme

AMD TSM跌足成個星期

no,
正股執少少
option 無玩過

GME 回光返照

tan tesla tsm日日同你輸錢

而家先2月
同埋咪講咁高，上得翻6蚊我都還神

SAVA想點

sens 終於3蚊..

因為cciv 個倉終於綠到
頭先仲蝕皮幾

佢會買option

... 極危險...

SP 是賣, 不是買
賣$ = 你最終收幾多

Pton

PINS

宥巴遺訓
盤前：大戶時間
開市15分鐘：散戶時間
開市至半場：自由時間
下半場：經紀時間
收市前15分鐘：高手時間

NVDA可唔可以插多陣

KO大圓底

ikea

快d收皮啦 gme，阻撚住晒，

有冇人可以講解下ikea呢排做乜食瀉藥

宥子遺計安天下

pins

YUU扯旗 有無可能1日就收復到失地

U神秘力量

rain姐基本面改變左
唔再值得SH

唔知有幾多人又衝番入去GME賭場

年輕人120幾蚊入u依家就賺10蚊

Sens扯得好行

FUTU冧得咁勁既

U 又番生啦

小西堆野自動對沖

班死忠又可以bin返d淡撚

u大棍上

點解咁多人買
有咩咁吸引

U會員

UAVS同CLOV

GME 暴升

PLUG 咁CHOK

第一次買契媽，149高j arkk

tan 71?

石油gogo

460講到而家
呢度無人講廢老股

今日好似冇爆升SECTOR

劇本：棍上少少然後慢慢陰跌返落130

飛子monster

不枉我三日前吹雞

得2股做唔做得手畜

FUTU BILI搞乜嘔曬白泡

又話跑步

驚？
C朗啦

過 20線先入

F U C K平時贏盡大市
點知一出ER全部都係要講FUCK

歪 u u
去蝕嘢 攞錢打賞 爽夾快

U +PTON

XME sector seems break

當好過揸住cash

sp 唔係 = 我賣一張put咩

定係我打得衰

契媽：上緊黎接你啦衰仔

明教
ASX

落130想加dd倉

GME又黎了
幾時完

不知不覺13800
個倉紅緊

GME升熔

過幾日又有人問我依家入唔入好

gme

炒不贏arkk

所以寧願睇耐少少,U 成日都好大波,唔怕等

GME MONSTER

全倉得佢紅

F 散水？

GME起身回生
個市準備閪冧

GME又升溶 等我依家入去TG GROUP睇下班友咩樣先

GME 熔，今日個市唔樂觀

屌你老母AAPL

升緊 散what

飛子隻fvrr又黎料

cciv又有meme圖

又要被GME朋友笑我搵唔到錢

崩盤啊，酒啊

跌到好撚痛，雖然大摩睇淡佢，但china joe又話green energy，加上外國stock forum啲人又睇好佢，所以入咗

小西個台嘅人數已經高過U股價

俾人撚一次係你唔好彩
俾人撚兩次就係

r晒頭

連郡差飛子一個交代

揸住TAT繼續哭喪

有冇人買左snes

今晚我地GME大軍要屠滅美帝股市

3T+U

轉去ford

我一股都冇
關心下啫

正

個個當廢老股係妖股炒
好難服侍

寶寶生性

GME 升熔

u唔撚係呀 出完財報都仲係同1個劇本

呢兩日記住加倉追突破
指數配埋1.9 t 救濟到時就爆升

小西台成日斷線係咪姐係bandwidth唔夠

AAPL屌你個嘴

手持TAT又哭𠹌咗成晚

TAT 有貨就有得哭

GME 90以上好多CALL open interest

而家一日唔升50% 而隻股就叫散水

GME先殺put再殺call 呢d劇本成日出現

班友掛緊3萬蚊

納指轉燈了

有冇睇黃子華
升?唔賣 跌?唔賣
咁幾時賣?唔知

U call 原來都幾多張

JG 極光 唔比買賣???

Vix 又偷偷地升想點撚樣

啱啱入咗

Bb正常化冇人買

GME又搞到班廢老紮紮跳

Gme

gme一升
個市又要冧

可唔可以比我個倉上返ATH先減

gme升帶旺埋bb wsb

gme升溶

跟GME升

又要profit硬食

kodk feel 4個升熔，跟住4個跌熔

ikea我屌你老母

我仲有ipoe

$X ATM SP 4% premium

樞gay又食人血饅頭成口都係血

GME:
483 > 225 > 90> 53 > 82

待續

咪提kodk

幾時先正常

GME升50% WTF

SS啦終於

本身諗住拎啲碎銀入Q當做定期
宜家個定期多過隻正股

Bb

睇吓有冇人shop call爆廠

GEM依家個棚搭到一定係撚上撚落 撚前撚後

SHORT CALL

好在冇short call gme貪期權金

見到笑撚咗巴打睇得咁準

屌你 bb根本就係wsb妖股

豬死人

你都開唔到

gme?

一日升一日跌阿婆都識玩

GME咁樣抽升夾淡淡

班人又開始報價mode

病患者

係做sc都唔會做佢啦下話 係坦克車前邊執石仔

sure

Futu追返好多
難捉摸到覺得佢隨時有機會爆上140收市

d左膠 我睇唔到 我唔知到

屌未加倉

笑撚左

要執錢寧願開put啦

10天線有支持

結論
-$401換到

支牛落唔到單

GME

啲左膠係唔係有受迫害妄想症

AMD幫你日日蝕

Ford又升得多過 Ford

好巴有料
gme call又執

$F 咁快冇力

好多左膠鍾意佢
遲吓佢就話呢d係mental discrimination
拎埋白卡批鬥你都得

GME 一升到熔實有人覺得有機會炒多次

U 想入

1股60蚊揸左兩星期
玩過山車好刺激

好似比人壓緊單咁

歧視妄想症病患者

我未見過誠實嘅左膠

Gme升
3指熔

大家早啲訓啦屌

想賭末日call了

不要提了

無力了?

sp130你教我點輸
free money

啲人仲夠膽玩gme

GME升熔跌熔賭場開放
到底下次係升定跌呢

傻散又沖入去賭錢

百度

VIX, VIX3M, VIX6M near trend line bottom

Adbe

仆街無入錢
下星期實爆升配合1.9t

算吧啦
我谷撚晒精落去
西頭
鬥多%啊今年

我個牛牛又壞咗，仆街妖股

上次咁樣爆上vix根本唔正常
跌咁少vix爆咁多

SINK!

500打落2 3次
今次如果唔打就破頂

aapl又殺call

-70%

旭巴繼續追擊白卡記

VIX9D also

屌個倉好地地變紅..

支牛好似又壞左

一開張圖黎睇
整隻中指比我

佢老婆好慘

有一股

又話新sq蝕撚死人

入住10股u頂下先

話唔定老婆都係ff出嚟

QCOM

U boat 已跳船

GME係咁熔
想做吓妖股專員都唔得

可以鬥輸幾多%

QCOM就到145

我有齊4隻

佢無比人Bam求先肯定即時上水

佢同fb都落後

指數又跌

Futu轉埋燈

tsla幫你日日蝕

寶寶復活

睇嚟今日係雷公講嘅假動作

Adbe真係要追，最重要佢唔使反壟斷

BEKE 又瀨屎

gamma squeeze

遠期差不多了`

spread差咁遠

淡

做乜PLUG 突然食棍

google sites

IPOD同IPOF搞乜...插到仆街

啲t字頭又做乜撚野

傢俬我屌你老母

早排日日高開低收 今日低開...會唔會...

GME好似中銀大廈

買契媽，熄app，上連燈吹水，訓醒起身數錢

himx 放早咗

i have a position

仲爭隻右腳

gme d fd話sh岀成果好後悔琴晚無溝貨咁話

放棄左sofi, 買futu算

Gme 一升 個就西

尋日早知入多啲GME CALL

bidu呢個位抵屌 岩岩沖左入去

因為我入咗

GEL

新手玩GME贏咗10k想玩返正股 有冇咩介紹 ETF?

路巴唔睇好?

sqqq

ark tan

zoom 咩事升到豬西咁

Clov好想斬

SUPER QQQ
只選sqqq

plug咩事

QID UVXY

又畫個錘仔出嚟撚圖表派
癡線莊股

契媽係話啲人睇留意交易時間個數據反而冇乜人care ltc時段交易
「暗示」 有機會場外交易平倉
冇直接講的

ETSY 到家鄉

崩盤我有經驗～

似1點上130

個日見呢到講都sd左過去提佢地不過唔多講 廢事阻人發達

繼續横盤vcp

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

即係咩

GREEN-->RED

FAKE NEWS

jpm升咁多日
今日要profit硬食了
都係無得五連升

GME 升，個倉就紅

有無ching 有入SANA
尋日IPO

屌你老母果果

打機市 晏d再上黎鳩up

而家國防軍工股邊隻好 有少少情意結

之前GD輸好多

繼續健康龍

買左唔撚冼郁得架啦 又出又入傻得仲多 屌
大陸仔賭性咁強 背景又大

我都打機了

Pltr

遲早上返400樓上

LMT KTOS HON

而家後悔完未

閪冧我有經驗 選一週最後那天

果果無底深淵 走一陣先

日日扮升在度跌 唔撚悶的咩

lol

高通應該

輸錢我有經驗 選加倉最後那天

QCOM 145有血肉城牆

悶悶地幾好

9成綠

chamath概念股暴跌

GME汁左800石

合併咗會好啲嘅

$SCCO好惡下, LC

140

Ipoe苦主

加左

SH

今日紅得最勁係佢

人血饅頭

即穿

你幾多入㗎

一隻萬豪頂起成個新加注既loss

AMD已練成九陰真經

plug仲要玩63-69玩到幾耐

西$ ASK BID
正股算

OCGN
NIO
LGVW
QCOM
AQB

屌你老母AAPL TSLA

Call 唔到啦
呢啲慢牛股

TSLA其實知唔知自己係無資格跌 人地升佢跌0.3%人地跌0.3佢就插 屌你老母咩

Mafia 好唔好玩？

入左sens

gme個group真係好funny
到而家都仲話溝貨
生命賭數緊

原來係特價時段 頭先

收工

個市強到

好巴你隻opendoor幾錢接返好呀

ETH gogogo

做盤前師實仆街

隻ZNH南方航空係咪CLS

屌你 Ford

有冇巴打研究過支牛個成交分佈？
資金流出多過洗入都會升
反而資金流入多過流出就吹

門巴今朝講果隻JKS

納dee

盤前真係妖股專用

LONG OPTION 之道
Long @ low IV

你覺得佢計支牛既成交定係成個市場既成交?

屌你老母tesla跌完未

Ford 勁到仆街

想請教下有咩indication thx!

有冇人計過TSLA呢隻垃圾紅左幾多日

隻afrm係咪打算跌穿ipo價

屌FORD爆升d乜

屌佢都費事

其實 Qcom 咩事

屌你老母班gme跌死未呀

升得多果隻

too complicated
if u wanna know more, can read this website

明智既選擇
牛牛愈長愈大

IB又死左?
買唔到既..

i have SP position

ZM升咩

General Studies

HIMX 咩事咁升

小西巴話隻野只值60左右

星期五殺PUT 日

ok for TWS

爛臭果快執粒

上次sp佢輸左幾%

想問d 白痴野 做左TSM 3月5號 115 SP 咁到期高過115既話

我係咪收返張SP價既期權金

唔識計

岩岩SET左價位到價都買唔到ARKQ..

goldman sachs

just open today

5隻買哂？

佢評買入？
跑贏大市？

bubble stock

有少少後悔
反省緊

一short果下你已經收左

Called today

忘兄買咁少

SENS有無搞錯呀屌

想搵位入爛果

thx

老師佢超速駕駛

人氣夠 commodity stock

gs唔係好燈架咩

全世界都整EV 需求強勁 順手炒埋

之前掛單3蚊call, 升到咁即刻買返啲call

TSM連定期都唔夠做

要炒EV就趁而家

GME食屎啦，搞串個party

其實呢d注碼先正常

好少

Vix崩盤

而家咪weekend

SC左 有貨係手

星期五唔係都會例牌打機咩

金波波破頂

呢d成長股 我都係 1500以下
大跌都仲可以溝多注
隻膠44 走左

對 cciv 有信心但對微信女無信心

唔等初三了
難得有好價吊你老味

成個倉 IV 得 1 %
酒干倘賣無

扮升 3個鐘之後跌番

U
打陣機就變到咁

又11%

大家上晒APPS大船未 唔等你地架啦

諗起要打文就頭痛

你對鬥子無信心

日日夜晚坐係屋企睇住個市

牛牛好撚多we7女介紹

+1

忘兄一個B頭都唔止依個數

U驚西 最少135

傷心數鎂

之前30蚊放曬

今晚好少鎂數
又唔可以打丁 哭了

女又冇 乜都冇

即刻買入左

SE龍霸天下

今日啲通帳股好Monster

CCIV 31.9入場 33.3離場 大家賺多啲

GOAT: yollan

講到咁

好想棄咗隻AMD佢 簡直係垃圾 自從CES之後一直跌到而家

除咗道歉我都唔知講咩好
打慣咗速成，記錯碼就出錯字

年輕人有無反思

有得傷心數鎂有咩所謂
可惜係要日日返工溝貨既毒撚

肥貓

Sq

日月神教,戰無不勝

0.37% 0.38%

IPOE

特價買u x 定qcom好

好肥美

搵下隻

入左

SE

PINS個莊真係撚狗咁撚

qcom 睇佢會再跌落去

U D成交多到

講左，只信宥藍se

zomedica +25%

比埋第二個你地
仲有四個貓留番下次

DNMR 走晒

點解penn可以升極都有

契媽應該掃唔少

成日咁做

Pins 頭先穿左80想補飛不過睇定d補埋個裂口先

太陽神就算啦唔會夠月神鬥

我都有六隻，搞到我都想貼

已入自己條 List
美國淘寶
手機game developer

小西巴請受小弟一拜
YALA

牛熊雙方交戰 究竟邊一邊會捱唔住

灰色好瘦，係毛多

大戰未 待J

SC係做淡，玩呢啲股都係搏爆升算

返工只為加倉

酒啊 有人po倉啦

點解呀,SH 啦

好臭脾氣，但無攻擊力

有人貼倉好危險

神奇膠

財經台有兩位巴打係小弟啟蒙老師

一係山貓巴
二係小西巴

想問係邊位 block咗

把鬼火，入YALA

享受同P巴同(沉)船既快感

咩apps

搵牛熊記者講解下

得太陽

今日我+200% 5000鎂都未post啦diu

應該係first trade

Dis call 真係好值得做

咁更加要貼出黎普天同慶

來回地獄興人間

snap係咪要破60

樓下個看更都贏既野post黎把撚

SQ

新黎？知唔知貼會有咩後果？

今日JPM跑輸XLF

十幾蚊唔入，依家先入？
不過小西巴好似睇好升到100？

有冇人買U CALL

$15 有貨，中間冇加過

我覺得睇報會升

星期五個倉唔紅已經要感恩

個倉冇咩心跳

扮純情，呢隻有病，養咗十幾年
日日要打水

Gme之亂後就綠左幾日

個倉cup noodles突破

Tsla u
得msft係食到

尋晚veri突破失敗

但Netflix爆咗上去
Disney + 應該好多人睇

Bb 暴升

呢幾日都冇乜心跳

[member][
半個連郡俾佢擺咗落去
/member]

個個咁諗就碌柒
依家ER無得估

之前驚GME所以清曬倉

都未計屌女澳巴果啲，佢地都唔貼

我都係，當日點估到一個double

bb出世

adsk上返前頂好唔好

好撚正

成個倉靠 carry左成個星期

Bb gme pltr
命運共同體
一陣gme閪冧又入翻老母個閪

大行實調到dis好高
唔勁beat都死

84針係咩
家陣日日吉佢針
支針其實我見到都覺得痛

孝子生性嗎？
我唔gel住先 我怕佢又縮返入老母西

棄養bb既盡快還bb一個公道

我嗰4000鎂profit

好搶口

放未
我2蚊total11500股, 應該收市前放一半

以前+1000鎂已經好開心
以家+-唔夠3000都冇咩波幅咁

勁beat都無用
個sec係要你跌就係要跌